雙子座巴絲入嚟吹吓水(54) 唔好唔記得poly手足

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(53) 一票不投建制派

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

點解係你開嘅

又話潛

本身搵唔到po
一去吹水台就見到…

又推到上去?

仲要第一個

留名

沖完涼 追下post

`

[member]一陣出去錄presentation[/member]

[member又係唔知自己想點既時候 我都係摺啦[/member]

lmlm

<呢個好fun

唔係新會然 只係太耐無登入所以P牌
Say個Hi

覺唔覺啲西西地面嘅女好正

唔想㩒入去睇
我都西面但係無人覺得我正

點解個個都細我一年

追緊雙子女
好似有feel
但就好似好難令佢打開心窗咁...